【先達大莊價】256GB黑色iPhone X 回收價$10,500

【11:30更新】256GB黑色和白色的回收價為10,500元

【10:30】阿勇調升256GB黑色和白色的回收價至10,600元，大批「果農」蜂湧而至放機，一下子店內擠滿人放機，排成一條長龍。20分鐘後，黑色和白色分別回落至10,100元和10,000元。

不少「果農」紛紛湧至先達放機，任職地盤的黎生購得兩部64GB黑色iPhone X，到先達搵「大莊」阿勇放機，最終各以9,500元放售，每部獲利900多元，比黎先生預算低。他說：「本來諗住每部賺2千至3千，係有少少失望。」惟因預料稍後回收價會一路劈價，故「啱價」即放，免炒燶收場。

而阿勇收到第一部iPhone X後，按行家消息走勢，再減回收價，現時256GB黑色價格為10,300元，白色為10,200元；64GB黑色為8,900元，白色為8,800元。

阿勇坐陣先達店，由上午忙至中午，手機不離手，不斷聽電話和跟客人傳訊息，以更新回收價，當接到有人大手訂貨，他即調高回收價，當大戶一表示收夠貨，他即時把回收價調低，價格一分鐘可以改動幾次，有如股市過山車，他處變不驚，直言司空見慣。截止中午12時，阿勇在先達和各區蘋果店，共回收到200部iPhone X，這批貨主要轉售予已訂貨的客人。

他指因內地行貨數量比預算多，加上今次iPhone X定價太貴，令本港回收價在大幅回落，以256GB為例，由昨日暗盤價13,000元跌至目前10,500元，他對此表示失望，首月賺100萬的目標或無法實現，預計僅微賺數十萬元；而原先預備的900萬元，他也相信用不完。

而家得返9888...